其實真係好想知日本仔點用本土手機打機(AN)

部部日本機都4gb ram以下
3gb ram總要佔唔少, 唔用iphone究竟可以點打機...

靚

Sony

係囉，都係中国機最好
厲害了，我的国

Sharp , Panasonic , Fujitsu 摺木戈
行Java

摺機

行Java 唔係Android嗰重？ Android j都係java wo?